羅宋湯同冬蔭功湯

其實冬蔭功湯係咪就係加辣版既羅宋湯，

定係我去d泰國餐廳太唔正宗除左辣兩者仲有咩分別

利申，平時好少飲羅宋湯，屌細力d

你去錯餐廳

羅宋湯邊有海鮮

除左配料，d 湯既味道真係好似

係去錯泰國菜餐廳定羅宋湯既餐廳

泰

兩者都好鍾意飲
但味道同材料都唔同
冬蔭功酸辣得來有陣椰奶味
試吓去啲泰國餐廳飲冬蔭功正好多

邊度既羅宋湯最好飲？

想問+1，見過有間羅宋湯專門店，未試過

讀書個陣飲開暴大med can 羅宋湯，好正從此先開始會想試下紅湯（以前去邊都係中湯or 忌廉湯優先

原來會落椰奶，真係宜家先知

有冇人知

冬蔭功係咪忌廉湯加辣